老豆生日 budget每人唔過300

食乜好

一品雞煲

片皮鴨

父子丼